{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72702&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호시카게료칸호텔"
    },
    "text": "釜山で日本旅館の感性を感じることができる宿です。 フィトンチッドが出るヒノキの浴槽でリラックスできます。 周辺には機張駅があり、日光海水浴場と松亭海水浴場も近い距離にあります。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiと客室内の禁煙政策があります。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、一部屋あたり無料駐車が可能です。 宿泊客は荷物を保管することができ、朝食は食堂で行われます。 朝食は毎朝07:30、08:30、09:30に行われ、日本の家庭料理でお一人様30,000ウォンでご利用いただけます。 夕食はルームサービスとして提供され、毎晩7:30、8:00、8:30、9:00、9:30に行われます。 夕食は和風宴会料理で、お一人様70,000ウォンでご利用いただけます。 客室内では簡単な調理が可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、画像は実際と異なる場合があります。 また、チェックインの際に割り当てられた商品やベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような感性を感じることができますか？",
            "answer": "この宿泊施設では、日本旅館の感性を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ヒノキの浴槽でリラックスすることはできますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設にはフィトンチッドが出るヒノキの浴槽があり、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には機張駅があり、日光海水浴場と松亭海水浴場も近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には無料Wi-Fi、客室内の禁煙政策、歯磨き粉と歯ブラシの無料提供、一部屋あたりの無料駐車が含まれています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は毎朝07:30、08:30、09:30に行われ、日本の家庭料理でお一人様30,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "夕食はどのように提供されますか？",
            "answer": "夕食はルームサービスとして提供され、毎晩7:30、8:00、8:30、9:00、9:30に行われます。夕食は和風宴会料理で、お一人様70,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内では簡単な調理が可能です。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用することができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に含まれていないものはありますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれており、特定の客室とベッドタイプを保証しません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 481
    }
}